\documentclass[10pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{geometry}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\geometry{top=1cm,bottom=2cm,left=1.5cm,right=1.5cm}

\title{Projet Compilation\\Rapport hebdomadaire 2}
\author{Coste Benjamin, Rotival Antoine, Soret Louka, Vandendorpe Thomas \\ \small{Les sosseurs formels}}
\date{}
\begin{document}
\maketitle{}

\section*{Lundi 17/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item ...
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Génération code ASML pour expressions arithmétiques simples et fonctions (externes ou par letRec)
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item ...
\end{itemize}

\section*{Mardi 18/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item ...
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Tests de la génération ASML 
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item ...
\end{itemize}

\section*{Mercredi 19/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item ...
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Génération ASML pour fonctions sans paramètres, tests
\end{itemize}


\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item ...
\end{itemize}

\section*{Jeudi 20/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item ...
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Fin des tests
  \item Début implémentation If Then Else

\end{itemize}

\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item ...
\end{itemize}

\section*{Vendredi 21/02/2018}
\subsection*{Type checking}
\begin{itemize}
  \item ...
\end{itemize}

\subsection*{Frontend}
\begin{itemize}
  \item Fin implémentation If Then Else, début des tests
\end{itemize}

\subsection*{Backend} 

\begin{itemize}
    \item ...
\end{itemize}

%Le document ne doit pas dépasser 2 pages.
\end{document}
